[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6034)

爭咩撚

quick

雲圖入未

記錄

仆街基爾

基2幾角

格流場角派左未?

想allin拜

卡斯好18c gel!! 高水

18

賣分啦 錫菲再輸要降班

全黑開po真係有詛咒

80-90+ 1-1

同96爭

流浪果場11角, 我買11.5細, 唔派錢比我, 想點?

我開齊齊羊

客隊近期唔差，

唔賭了

咪

海登求1c 咪冰

海登個9.5

我都係

轟左100k落熱3.5s

ez money

O撚左

海登冰左30分鐘

估唔到咁都要針

停左30分鐘

找96條數未

基爾獸 one more

3:0一秒都唔補
9C完

基爾點和到拜仁

@文雀巴 3串1 8倍 一口氣追翻啲賭馬啦

基爾廢到頂住輸半都唔得

原來係。。。。。。。我燈鳩左

黑到癲
今日針左幾萬

係

10c

10!

幾萬算小
呢幾星期D波正路針六位數

係10角呀屌

都未見過d人咁撚煩
串你一次風水佬就係咁吠
咁你屌人gel頭真係on9呀嘛傻仔

10啊屌你老母，10c!

返緊工 尻買波 針撚晒

屌你老未終於10
執返注同個本先

bayern會唔會撚狗

流浪10.5B鹿會捨得派未

89:45都有C
達斯良心社企隊

無咁多本姐

撚咗2場，買大波穩啲

ok thx

10:55 要人

繼續撚

和得基爾 又比人反cup 你都知

屌你老木又2:3

Gun

仆街基爾場波輸5k

所以買大波算，佢入得又失得，買盤唔想驗腦

唔出sule 防線ok

達斯輸仲多

呢隊野神經刀黎

一時炒到痴線，一時對護級隊比人cup

呢個炸彈

二世條屍肯比未

國民隊

拜人當湖人買

薩c

炸左

流浪有賽果, 但唔派彩想點撚樣

炸完_ _ _

黑撚到
殺C冇VAR

火腿入

今晚普馬斯 祖雲達斯追數算

錫係咁送角

基爾頂唔到和晒左兩條過關飛

有冇勇者買拜

熱狗無一隻無辜

考慮緊對家

周庭
我想死.一開始係拿.奧沙,cf..同你講完之後轉左費撚..
本身cup 番4500.宜家仲要輸多1千

一齊驗腦?想買200

熱狗走地落到平半

拜超唔買拜買咩

熱狗又想妹到80分鐘俾人追和

條垃圾成撚日入一球守到完場比人入一粒

克羅2-0

狗圖隻廢少癲

克羅

垃圾賓尼兔

MG要左

唉 無敵聖衣miss 12m，俾人入

大哥

屌，我以為你3串1中晒添

條友係咁

皮爺撿多少了

拜 上

賓尼屈撚到

2:0
克羅托內 對 賓尼雲圖

雲尼勁到

今日針嗮琴日贏個d

下場買咩

賓尼套已死

屌打反擊點熱狗咁撚妹
又想贏控球畀人追和

我一開始買左咪係..諗多1分鐘就第2個世界..
得番400..再追唔到就收皮

食完飯 我要見到拜 穿盤

極品 真心想客入返粒

克羅！！！

10:55 睇睇有冇

熱狗無角

角大又針

跟咗你cf，派你100起機？

唔洗啦...多謝..

格羅不如又試下cup先？

錢大家都搵得辛苦

下場要乜

仲要12.5b

克羅

熱刺
薩斯

薩斯熱刺入波未？

有人派me？

格羅準備要cup

熱狗屌你老母半場都未完就死守

買就變紐約人

諗住追入多球添

諗左拜仁半大,,標準.,祖..希杭

Cls 畀人㩒屌返
又開始派膠

拜個12m吹走左

拜gosl

但應該都輸多架啦...頭先3串1都買唔到中晒..有排黑

拜咁都冇12碼

4串1？

熱狗場場完場前就和...不如今次俾D新意...半場未夠俾人CUP啦

利雲！

拜goal

爛鳩拜10

我係囉..好少買多過串1..一係就贏晒..一係就輸晒

等熱狗去到80分鐘仲係0-1個陣買注和啦

收到風 拜仁輸比基爾好冇面
今場出氣

熱開始泊巴士

拜差一球啦

殺C輸埋
笑到仆街

雷根cup
留tg

帕馬goooal

火腿goalllll

炸完真係。。。。

係到度緊多一條3串1..睇下last400 可唔可以反底

炸完對家入

我都無買到

lm

終於中返場高水fg

熱半大!

熱2-0

SG在嗎

熱刺!!!

爛鳩熱收錢算

Goallll

克羅

熱刺
薩斯

薩斯快杯

以為你買咗

買完薩斯fg 10秒就玩完

垃圾鍚菲聯角大又死

哈利簡尼

d 波好難揀得落手

熱刺no goal算

火腿ng 小注

衝動注個d 諗都唔諗9買..有信心贏個d..就淆底..左諗右諗抵死

2:1得唔得

拜再入未……

今晚啲波幾深盤

唔杯得

0:3

同你對嗰兩場輸晒

未完收口啦

唔緊要，克羅贏就得，注碼9:1左右

祖受讓？

2:1

拜穿盤真係以後blacklist基爾

有冇救命水

老友

G蛇

等熱狗10.5細足水
有無手足

奧沙辛拿 [0/+0.5] @ 2.11
熱刺 [-0.5/-1] @ 1.99
法蘭克福 [-1] @ 1.87
巴塞隆拿 [-1] @ 1.85

瞓醒對答案

2300跟你標準算

熱狗領先2 粒穩唔穩陣

祝中

04係咪開始反底

你睇下上星期拜仁

反左一場 對賀芬咸咁大把

打westham 半場3-0

錫狗刷喎

拜狗24

買過咁多場熱既手足仲唔識補和?

完場對答案，想串埋國民

11.5
12.5大

意甲入咗波 角大gel得？

買左熱上盤 唔知點解想補飛
感覺好唔撚穩

屌你老母，意假球証食角

拜狗快半場兩球

拜狗唔好再入啦 1:0完場吧

川迪我屌你老母

賓尼雲圖10.5s點頂 半場單邊9

格羅cup

芬洛2.5b 1.5水都開唔到

拜仁入多粒定下先啦

快

熱狗0:2 下半場重唔守撚柒閪鳩爆你....

快撚樣

3.5s

今日

今日總結: 2勝 0和 0輸

快啦拜

有料

熱狗10.5b
連c

上盤就輸半 下盤就輸全 賭閪

輸

咁買主喇

真

求下拜仁入多球

仲有過關必斷一

渣ga
過關全對家

拜撚完未

89果場開個半和先啦

殺C 4.15反CUP大轟注

熱11.5B差一半

拜會唔會走盤都冇

帕爾馬

7c

川迪又比人追和 輸埋佢啦

熱刺第三球想入

賓尼贏盤2個200

拜仁咪撚啦

利雲入未

拜仁半大已死

想直接3.5b

拜半大已死

8c

祝拜仁今季冇冠軍

好驚贏一粒

撐
大炒吧

3:0

克羅3-0

拜半細高水

頭先雷根位巴打抽左未

9c

克羅托內對賓尼雲圖
3:0

克羅gel得未

屌 出辛尼個垃圾

拜仁空難死啦

利雲全家被狗屌

克羅易到

拜仁咁都冇半大 冇天理

熱12.5b？

補閪咩

全拜仁含家炒死啦

可以

得番200蚊，點補就黎真去jump

克羅

熱刺
薩斯

薩斯快杯啦

格羅想點

熱2-1

熱又撚

1:2

3.5-1

爛鳩熱笑到我

追和反杯日

熱要比人杯了

18.5大都爆你熱

熱狗又想和

60" 1:1
65" 2:1
70" 3:1

垃圾拜仁空難死未？

今日有反cup過咩

石飛似和到

好撚閪 場場都係咁

拜仁屌你老母

原來錫菲聯識入波嫁

賤種拜 屌你老母

唔好啦

有冇人知凍死保險包唔包

熱狗太廢

又贏

爛鳩熱31

熱3:1

咁樣入

Goalllll

拜仁班垃圾

屌你老母垃圾 拜仁，3.5b想死，踢到pat屎咁

3.5s爆

世界波癲撚到..

會唔會重抽

鍚狗今年個龍真係弱智

個龍都唔使望

荷甲全下盤

1. FC悉尼-0.5/1❌
2. 奧厄0/+0.5❌
3. 紐倫堡0/+0.5❌
4. 聖保利+0.5/+1✅
5. 狼隊2/2.5細❌
6. AFC 溫布頓+0.5/+1❌
7. 布里斯托城0✅
8. 卡迪夫城0/+0.5❌
9. 富咸+1🍺
10. 幕遜加柏3/3.5細❌
11. 川迪2.5細❌
12. 錫菲聯+0.5/+1❌
13. 蘭斯+0.5/+1
14. 即場 拜仁4.5大 (1:0)❌
15. 曼聯0/+0.5

屌你老母 高0

入得好靚

呢球靚到

無人，再抽

狗會又派錢

點解無我份

法國今晚買自己平時買嘅野對家就中

格流2.5s
熱3.5b

企位好差

下注係咩

輸到得番200想知點先可以變返1k

Lm

唔敢買熱盤
就咁買fg半場個啲

克羅點輸

克羅4-0
屌你老木感動

入800

熱狗 無入球

下場買1K

意甲8.5b -4

川迪係要失番兩球唔比全格我

熱唔刷角做乜撚嘢

熱狗

攬賭大法

6c -3

波爾多2-0

有冇心水

薩c反cup我食紙

意甲7.5大gel得啦掛

重抽未

我無買

想買利，曼成十場不敗有受平半高水咁扺買

中你 留tg

就買曼啦

點睇曼都唔夠利踢啦

克羅

熱刺
薩斯

薩斯快啦，入兩粒

我過奸

老友認真？

我都過奸

我熱過落去

屌你熱冰角

又冰角 仆街熱

有陣 睇埋先

Thank

過唔到奸

認真，曼今年無敵

意甲-3c

我係熱 克羅 薩

我克羅高水過落去

拜狗下半場快穿盤

11.5b準備跳船

拜仁快啲輸撚埋去

猁狗超強陣
轟得

唔知點穿

Ajax半大有冇

屌你一開11.5大盤就有角

意甲刷c未

熱刺仲攻緊 角大ez

殺C cup 101100

Me

我

11c

不了

12

加油

下盤利記

細波巴塞

國米臨塲盤不變要國米

瞓醒對答案

救得一個得一個

熱黎兩C有幾難呀屌你老母

報假block

8.5b

1

熱ng

熱唔係11c

12c

12c 啊

我IE嚟

尼斯11c

馬會有無開11 點2 場西杯

曼係咪full team

冇

但曼狗條防線

12.5s 頂唔頂到

有沒人知利派沙基利中場首發咩玩法

買左未

拜狗冇入球confirmed

行記同曼都強陣

下半場做戰術大師

阿積算

唔開 又半大 西杯咁多半大

薩斯入波未 屌

神軒打中堅添

廢到傻 攻又唔攻

克羅4:1有冇人想知

主打假賣分比客

賓尼兔而家先有波

薩斯W 10 1 100 意思意思

快入

有攻過咩

睇高普表演

左傳右 右傳左

……dllm拜狗求走盤

Ajax半全大

All In 獌

意甲7.5大 easy

想買利但係1.75點買得落手

利狗好耐無贏過球..

G持

薩斯21倍cup 收息算

13c未 比我收12.5b啦

即場等佢回一回先囉

買幾多收息

中

老友我12.5S

覺得會玩杯 半客/半主，之後對家
都係飛算 買50主客客主玩下睇波

爛鳩拜可能俾客入粒先走到盤

勁中

風
我放棄了

0-3!

.....邊到easy 6c...

ok收一注11.5b算

半場2.5大 小注

波爾多

謝雲奴 2隊假到

拜狗走盤得唔得呀

大唔大？大過$500嘅你中算

跟唔切

飛燕fg 有無手足

意甲3連啦

10元

冇啦 主hea到on9

祖2.5
花膠2.5

好

屌你老母爛鳩拜7分鐘完場

熱12.5S頂唔頂倒

輸到無撚晒啦屌 今日啲馬輸死

得啦

13.5細一齊頂

拜

耶律雲奴不嬲都係咁

拜1:1

拜癲撚到

拜仁有料

要追幾多了？

爛鳩拜隻正氣

總結: 3勝 0和 0輸

拜仁係咪要空難

拜人

意假洗唔洗即刻封角

20k

gel

希望拜仁輸撚埋，我輸都攬住拜狗死

接納
6385
主客和
星期日 23
拜仁慕尼黑(主) 對 弗賴堡(客)
主客和
主@1.06

$ 10.00

又撚

00:25 有冇

德甲on9程度屌打日職

下場買20k做完了

拜仁

意假第7角之後 狗會即刻封角

原來是你。。。。

拜3.5s咪撚爆

又係一個角球收皮

想跟了

見戶口有4毫突左想補齊頭 點知蝕10蚊

下一隊入球飛燕諾

等你派幸運錢追數

屌你老母熱狗差一隻角都冇

頂到

意假12碼

2日都3串1斷1關

薩斯12碼

熱狗真係無入球，好易估

你老母 咁都爆我no goal

仲想現夾波

12點法甲買咩

Missed?

12m

拜仁4穿1尾關
有冇讓2追5個日奇蹟

追和有7用咩

半大

12m又點半一盤咪又係輸全格

客十二碼呀嘛

H

1-1

意假1:1 真係好假

睇錯sor

意甲完場未

@6 no goal慘死

超級重心 利物浦

買個即場拜仁主w

主吖1:1半一咪又係輸全格

積屎入未

頂撚左咁耐先爆no goal

no goal幾多倍

補時個12m計兩球呀笨

拜即場3.5大

@6

ajax入未

黑起上嚟真係 咁樣爆no goal

可能會贏嘅，仲有20分鐘

好彩意甲補左7.5s

2串1 ez

ajax... 求你半大 輸撚晒最後呢注

屌

1:1有咩用

G sir黎？

屌你老母早幾分鐘講會死?

是

意假屌你老味 帕爾馬4.4倍咁樣爆

佢勁中緊

0030開波 唔驚

MG 有冇打算去利迷區講？

Ajax入未

拜人下球

薩斯永久Blacklist
終極人渣隊

真係想買曼
定 客主主客好 老友買咗未

買左了

城迷一定唔會支持聯隊

我覺得角細有機

未買，我通常最後1分鐘先買

拜仁你輸狗埋佢啦，買對家入波

敗人還我10.6

2-1

2:1拜

有道理 呢啲大賽多數都好少c

GOALLLL

啲特別項目我買撚晒黃牌

搞掂 收息

里爾

原來同路1.63入咗

拜仁走盤當贏
俾多粒

買埋主勝

唔記得放

真係當我拜流咩一間就入你31

ajax無限角大

拜入完又要開始妹

2比2撚狗未

仲買左咩

追數注
阿特盤大注

依家先講就冇癮啦

81控球

Ajax 13.5s啦

唔入控幾耐都無用
狗會又無開角

feel到拜仲有球

買牌大咪得

有開

拜走盤啦求下你

2.5倍入

頭三關搞掂 熱刺 克羅 帕爾馬
差拜仁 上次又係4穿1以為穩陣尾關

sor我睇錯

深盤到。。

阿1:0

等緊走盤

等14.5s

ajax goooal

走盤當贏

仆街 又老一歲

廢中

飛燕有冇咁撚廢

生日快樂

屙屎怪 生日快樂

比人禁屌到傻

多謝

曼城-2？
波波池要精工

食屎慶祝

拜走盤plz

正定反手

屙多啲屎

拜狗hea到 死妹

拜3-1未

生日快樂 齊齊羊

雙曼祖巴

針到冇方向

世界第一拜快31

海登咸 9定10?

找𠹌到數咪有得走

人地一個角就入
拜13個角都冇一球...

我拜快入

拜仁收手啦

拜3:1啦求求你

又出沙拿 唔開胃

太深買唔落 買對家好似仲穩

一定入唔到 放心啦

里爾對家差d

飛燕諾今場送分

海登咸計９Ｃ？？？？！？！！

3:1未

唔要差啲

拜仁快手俾多粒

英超有冇link係咪又係黑白

未出 明明開左第10角

冇開到咩隻角

里爾半大24

拜咁都3格

ajax快入

拜仁細波準備收錢啦喂

+2頂住

官網計９既

冇買

3:1唔該

猁獌角大有FEEL

想問有無直播link?

Now 621

文字直播ok?

TG大把LINK啦

比條嚟

拜單邊14隻角，但無隻入到

榜首大戰實鬥攻爆C
3格先

拜狗

唔係掛

中間蛇

狗會屈到
爆角果場就冇角賭

R2 13針到

咁大獲
咁究竟有開定冇開

咁都中楣

拜仁唔入多粒你輸啦

係咁架啦
下盤角球就100%入咁

Clsss
抽得咁撚恆

費雷堡大勁轟中楣

拜仁補幾

仆街 今晚嘅 又輸返

拜入多球未

唔知
好撚黑

4

克羅派未？唔派點買英超

AJAX 爆角爆撚到,唉

我好撚緊張呀

嘩
今日場場都爆角

49000

拜狗死全家

咁都大唔到

出左街無跟到

拜狗2:1 17C FT
難得正氣

垃圾拜仁

拜淪落到踢弗賴堡都好似打歐聯決賽咁

法甲唔撚識入波

標準列治仲未大？

89個隻有開

英超第一曼聯派錢啦仲有受讓添

MG 近況戰績如何

ajax唔入俾對面入啦

驚足20分鐘

唔派唔得

5 1 100

鳩猜足球 0比0完場

角大落大飛
CLS

dllm想點

有

LM

克羅29分前派彩ok?

有J圖通常針

K

Ok

圖？

我要利記
今場唔係睇球員 而係睇領隊 屌你老母蘇B場場都閪樣

雙紅會條撚準備
我猁大炒做埋

里爾蘭斯都唔識入波

獌

估計和波機會極高

我要曼！人棄我取

利必勝
唔中搵我杜蛇回水

#687留payme link

唔好俾qr code我

上次勝阿士東維拉 都係因為人地大部分主力 肺炎先4:1

利半主，做埋訓

支持 一定中

今日+221K
派一個500

Ajax冇半大4幾多人

克羅派未呀 垃圾狗會慢撚到

想睇飛

雙紅開波

全世界都要獌

死拜狗盤都走唔到...

角大贏到笑唔出聲姐

一按即 PayMe！

多謝

唔派唔夠錢買盤，焗買半場

利物浦 坐和望贏

生日運

不

有加成

利多啲

半場俾我贏，全場你贏ok?

Thank
第一年收咁多祝福

似半和 快啲買角細

老友生快

食咗蛋糕未？

猁喪攻屌打

等足水

04 同唔同路

hb

又對了

琴晚食晒 今晚食懶人火鍋

本身想買 好彩避左

生快

我買咗尾數落半主，克羅仲未派

正到

勁中
Btw 生日快樂

衣場唔打算參與，祝贏

利記11.5s串阿特半主串法蘭克福2.5b

買阿特算喇04嗰種廢

利勁到
19000連 1/3都過唔到

齊贏多啲
你老4 蘇B呢

痴線2.0>1.86
唔撚買on9

0比1

0:1蘭斯

蘭c goooal

里爾0-1

會唔會太深呀

你今日全中咁濟 唔敢同你對
skip算

邊位

蘭C有冇咁易...
下盤日

猁9.5b

多謝係封利是 最後拎左去睇腳

痢屌打 曼死守

Nowe冇左曼場波？

後防準備爆炸

食包定食牛油

買咗2.5s

禁區都出唔到

里爾盤玩撚完

屌你 比中間個層我食ok?

里爾追和

9.5b la

完全唔識買球了

半場追和先啦

9.5B咁快足水

309xxxx

肥到........

今場唔刷

利入未？

利記攻得越深 曼聯就煮得你琳 曼聯專打反擊 起家

攻還攻 快手刷

曼打咩都縮架啦

都係想買返法西 有祖域

獌幾時變左防反起家

似角細

兩邊都踢得好快
下下都一個急速直線傳波

唔係9.5s 足水突眼跌咗落去1.86

nowe雙紅會都死on9?

俾爸爸教壞哂

海登咸做咩唔派角

角大睇黎開曬
角小日進場

官網9C
狗會未知點計

要信高普

冇左場波既？

利屌打

痴撚線 我直頭入都入唔到

利狗角大又死

角球呢屌你！

相信係曼打反擊

我係場波都冇埋

估唔到高普會擺沙基利出黎

養兵千日,用在一時

最後個個唔計？

12分鐘就8.5高水

曼半場都出唔到

Thiago好撚勁......

費明奴慢能曬

是但啦 悶西到

6號仔又傷咗？

曼

有喎

屌你老母波又冇得睇 角又唔撚刷激撚到吐血

Same

垃圾肺勞龍都唔中
屌

懶到仆街

delay 唔撚睇 訓教算

1c都冇

Delay 30秒左右

角細又贏

快撚D換走F9

周庭gel?

無30秒 得幾秒

冇人先要用佢姐
用Jota勁好多

角呢屌你

阿積士刷下C先不如

Thiago幾勁

有feel

費明獨撚到戇鳩
沙拿又死扭爛扭

4串1

50k

沙拿幾時躝

阿特9.5 有信心?

雙紅會

有c未

無野做玩下 可買我對家
算有

又有9.5s

唔明高普點解仲唔放棄廢明

費奴隻廢

我今日輸好多.想追番.

下下一個對三個都係到扭
當自己真係美斯？

法國你場場都係到數角

普巴真係好撚on9 遲早輸佢啲on9波 無啦啦一腳拉個咁鳩難既波我老母都知唔會比到啦

咪撚跟幾錢啦有柒用咩
中就中架啦

似樣 角大船

自由巴小癲

沙拿廢到

頂到佢嗰個係醫院

無聊無野做

利禁屌到 準備入

睇樣30分前都係0:0

阿積士3.5s X 利2.5s

利記極限禁屌

好撚燥 等文尼救我算

我利上！！！！！！

成場踢得最好個個反而係沙基利

待結果

總結 4勝0和0輸

勁

Mu 可能真係搏到偷雞贏

1點意甲半大

阿積士刷c啦

呢啲咪跟得過
有錢大注大撚晒
100%咪又係唔撚中

對親猁都大巴

麥佳亞廢撚到

阿特
04
普馬對家

咁跟邊個好.

8800萬

全部遠射飛機做咩

廢到咁都仲未死

Ajax no goal

李城賺到笑

㩒屌但唔中龍

曼12m 小勝1-0

獌過到半場未？

麥佳亞笑到我

想買04係咪要驗腦

全對

不過講真可能佢留係李城表現會好啲

當笑片睇好舒服

最後一埸 2:00

好..last 注..

阿特半大

hi 青

ajax 半7魔咒？

驗鈔就有份

飛狗廢到

頭先愛滋

踢中游咪ok
而家mu 榜首

0200

sor 青

屌。。。。

對咗

主

球球都係斷沙拿
屌
廢到

快入波

狼隊

50K先過一關

你自己諗

里2快cup！

最後輸 冇事

呢場我重注左水手 好記得

跟大注咪死囉

想問下有無人登入唔到nowe?

隻狗好得意

上靈車都係上車姐

曼機會波

自己本身睇好水手 唔關佢事

飛1:1

炸

般狗罰球勁撚到.....

差啲

無和到 唔駛退出啦

阿積士

屌
Salah對麥佳亞都過唔到..

飛燕！

好似炸

用咩報分咁快

睇緊

我食飯無gun

Tvb

似9up咗先

條食屎狗快死🙏🏻🙏🏻

場場都再低分

曼聯6號好心換咗佢啦
腳跛都要拎出嚟

3.5s gel到....

乜撚野溫兆倫。。。

同mk和尚一樣 50k唔一定中

半7全7 ⻆大慘4

2.5b 1.4x

Cctvb好似有live

和尚無叫你信佢

2.5s 半場應該好穩

阿特1下射門都冇 半大24

垃圾now e

但d人覺得50k真飛必中

所以跟大注=On9

Cls 半7全7

大戶贏本唔係贏勝率

利申無gun

曼d角去曬邊？

阿積 阿特 法撚

利狗 波就控晒 禁區冇人起腳 係咁花式
係咪要行到1碼位先肯起腳

應該冇越
好彩ALLISON 出得快

想扭到入龍先起腳

力做半和

威脅性好似曼聯大啲

係 法賓隻腳包左

曼又差d

Dllm nowe

乜撚野0:7offside

7個越位

係咪全部華舒福

半7全7乜撚野呀

仆街 阿特角大重注咗 又準備針

佢同馬兩個

阿積士場波腰斬左？

原來係你

老友買咗咩

普巴下下快攻唔夠快變左博犯規

獌9.5s

買左魚拉突盤
是否等死

猁狗D進攻咁鳩流流
真係有機比獌狗拎到半格...

下 琴晚德乙針完之後冇再入錢了

又偷賭

黑鬼係咁上下

8.5

但想我利贏

坐半望全

阿積12m？

屌奶星熱拿亞咁能勁既

你又話達斯會贏嘅

乜鳩

場波下半場未開？

Ajax嗰場好似冇撚郁過咁

華西1-0

某知名會員買左

半和gel得啦我估

屌奶星華西打西盃咁𠹌正氣

買左飛燕 所以覺得開左

何輝係邊個台講緊波？

半7全？

原來是你

利入未

7

Twitch有直播

鬥越位

利物浦！！
終於越位